8月5日 民間記者會重點篩選討論

1. 對林鄭及其團隊今早發言深感遺憾，未有回應市民五大訴求及提出任何解決方法，對政府施政感到失望
2. 警方於未有警告下隨意射擊及毆打路過市民，暴力對待市民而沒有任何行動目標，對政府完全沒有譴責其暴行，感到非常憤慨

請隨意收改及提出其他重點，建議利用upvote 篩選。